有無書係由基礎數學 學起

由加減乘除 到 分數 負數
再去 面積 體質
代數 三角學
極限 微分 積分咁

跪求巴打們點條路來行
學來係為左應付學業

買晒小1至中6嘅數學教科書

你不如溫咗DSE數學先
用level 4做目標

買中一至中六學教科書lo

想做工程相關嘅職業？

或者上網睇Khan

睇樓主都係唔識英文個啲

睇herman yeung

都好

非也 過台灣讀僑生班 要讀佢地個 數學甲

收到 今晚返去睇下

想學返加減乘除定義，證明1+1=2，點樣入手？

過得去啦
因為中學非英中
我諗都係學返數學既英文詞彙姐
應該唔大問題

okay 今晚返去睇

我諗住睇返小學既數 重新掌握番d概念
然後學返中一至中六會使用到既數

不過學#2位巴打咁講 買返哂d書都係一個方法來既

正 要寫proofs

搞店algebra 就可以玩calculus

條友藍到發紫
但佢真係有哂成個課程同pp

呢個之前好似有爸絲推薦

買返哂啲書好貴wor
同埋幾千頁你真係睇得哂？

所以我其實無覆佢地個留言
因為個種方法好多人都可以諗到

我就諗住上來廣思廣益 然後抽d重要既字眼/概念出來 去集中讀

我依家學緊d好基本既 algebra equation
但當d unknown放係 圖形既時候 就唔識解了

唔知你background點
如果係中學生就乖乖由中小學d書睇返起

我自己最近都重溫緊d基本數，但唔係for DSE，下面有一set我睇緊/plan on睇既野

1. Israel Gelfand寫既一set書: "Algebra", "Geometry", "Trigonmetry", "Functions and Graphs"

2. Felix Klein 既 "Elementary Mathematics from a Higher Standpoint" (有三集)

3. Antonio Caminha 同 Muniz Neto 既 "An Excursion through Elementary" Mathematics (都係有三集)

呢d睇厭之後我應該會睇埋Kolmogorov既 "Mathematics: Its Content, Methods, and Meaning" 但呢本個level就唔太basic

thanks. 我今晚返去睇下 如果要比錢藍絲既話
我都係另謀高就算

明白
個fd就叫我由三角學 同 代數開始學起

其實Khan真係由幼稚園到大學都有，仲要出名教得好。
不過係全英文，唔知樓主頂唔頂到。